一腳踩爆頭個隻狗,今日狗招記者一定要跟進

究竟又點解話???
個手足其實係咪已經斷頸死左....

圖？

冇朋友?
whatsapp都收過幾次

冇

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

跟跟跟，跟你老母咩。

問完咪又係聽大話。

Wa dui

死左未

問完
講大話
下次繼續
俾人影到
好嬲好嬲
再問

無限loop

佢講專登 吹咩

你又可以點？

9死1生，原本好似已經冇知覺，再加多腳

就係想等呢句
係就好呀
和理非轉勇武人又多左

代答
片段中睇唔清楚係咩黎

這個一定要追問!!

肛蛇:我地同事見到地下有隻大曱甴咪要大力踩死佢囉

見佢條頸有d彎
踩番直佢

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！

有冇人問？？？？

踩爆頭呀

呢個真係一定要問

問呀 記者

問呀問呀

記者唔記得左